[請珍惜JC] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 32

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

然波

冇人討論

無波,IG,KCP,JC一力carry

唔得閑開po

冇人開新POST姐

冇zo既1st win

不嬲都唔想trade jc

Dllm 垃圾 buss
好想留Jc

今日啲FT

FT: 14中2
你老母係咪on99

14%罰球贏波

63/64年後第一隊罰球低過20%贏波

加操ft plz

Btw牛

成日講緊戰術佢自己行埋一邊唔聽
Ball今日無份打都行去聽喇屌

傳被trade個兩個輪住爆

最尾換牛出我Close Game

又刷紀錄

罰球14中2都贏十幾分

溜馬做乜鳩

let go lakers

比人換出就反白眼
早走早著
態度影響一切

JC

希望留Jc trade 牛
Jc 雖然食手感 但都叫有腦真湖

RECORD BREAKER

Jc

頭先睇撚住佢喇 成班係度聽緊戰術 (包括無份上既ball/ig)
佢自己係幾步以外聽音樂腳un un
呢d心態都係走算喇

對面輸就輸係太早搞到 Ennis 5 foul

諗起有Ching 話牛 呢種球員好特別，係nba 難搵。
岩阿，又冇腦又唔聽教既球員，真係好難搵

本來見到4th foul 諗住收佢 爽左一秒
點知重可以留係場 好彩好快就5犯 連第四節都唔洗見到

隊閪波咁都有得贏

原來阿叔咁屈
其實佢幾歲

爆炸力真係估唔到

23

個樣似32

唔想BOSTON 有下件@高PICK

math teacher

湖人全場罰球命中率14%創聯盟歷史新低

14%學界都射得好過佢地

贏波

痴線 罰球得14%點撚做到

下四場
紐塞牛龍
4連敗

Top 5 players by Defensive Player Impact Plus-Minus so far this year —>
Andre Roberson: +3.3
Lonzo Ball: +2.9
Al Horford: +2.6
Dwight Powell: +2.6
Hassan Whiteside: +2.5

眾籌阿叔植髮

23歲做洛賓

笑死
唔識打波第一次去射都唔知有冇咁低

屌咩
牙牛球dunk 有入top 10 play
Uncle反而冇

又輸唔到

要食asik點睇

有ad，食乜春都制啦

deal

唔要波都得

Wtf uncle

B
不了

ad喎

AD都係就黎25歲屌得過啦，又係攻守全能

送多個kuzma食多個hill又點話 現實係睬你都有味

4連勝啦

唔好癲啦

其他隊可以輕鬆出更多野

如果真係available，塞可以出Hayward+佢地堆1st round pick

今朝冇睇 睇stat 係咪得jc一個打緊波

得佢射得入free throw

呀叔儲氣爆樽幾型 Bald Mamba

咁老都dunk到真係幾勁

23歲

Clarkson: The free throw line, it’s like a virus or something.

Reporter: You were the only one who made any free throws.

Clarkson: Oh s---.

Lonzo Ball was able to get on the treadmill today, which is progress. But Luke Walton said that is still several steps away from being able to play.

咁易傷你都咪話唔擔心

可能關對鞋事

印象中係俾人撞傷
你咁講唔通着nike,adidas就冇咁易傷咩

可能真係保護性好啲

身體質素 咁瘦咁輕撞兩下都傷啦

又西時間開波

早d瞓，早d起身睇完岩岩好返工

波唔好咁玻璃得唔得

唔明點解啲訓練師會俾佢著垃圾

打開波都會知鞋係好重要 保護性 舒服程度

LaVar唔會整對垃圾俾個仔着掛

西波時間開波
有bi 可以睇下

冇波不了

睇返d舊片
牙波high school warmup已經360 dunk

有冇話波幾時出到場?

其實佢身體質素一向都幾好，反應，彈跳幾好

佢唔會 但鞋呢啲野佢識撚咩

正解

講技術 憑咩比得上其他大廠

阿波夠膽著 玩死自己
nike啲平鞋打街場呢啲強度咁低唧比賽 有時都唔太得 佢對垃圾點著

Good topic

阿波唔識反抗老豆

開波啦大家

個底屈到
手風順

💀

求電話link撐牛

樓上位巴打100%牛打手

岩岩我個連登hang撚左 熄app開番就係咁回應速度太快..各位巴打唔好意思

上reddit

阿叔都打起埋

甩髮版牙波

Ig

Bi 比瘤撚完後
好似學到野

唔該巴打

係咁炒籃底

又炒ft diu

hardway有冇咁準呀

Jc 傷？

jc真係幾fit

湖人係咁傷，好黑仔

半場最好就沖定涼，完場就出門口返工

乛乙

總乛乙

乛乛乛

乙乛乛乛

乙災乜

乜乙

乙

乙乙

乜

乛

以

乙乛

Tim

wa...

唔識守pnr

有冇咁hot

痴撚線

比por屈

咁準

反而B今日唔準

Uncle 上力

por應該4foul
同呀牛握手

Dnlmch cow

無腦就係無腦

Jc一齊膠

打快真係好勁

牙縮勁ennis好多

個fans

ennis 條垃圾可以同deng 一齊
以後唔洗出

咁就80萬

B今日應該完？

終於肯比 Clarkson 主控
之前主力傷曬都要 Clarkson 打無球

季初既jc返黎了

T

個baker 返去bakery啦
出黎搞笑咩

牛。。。

傻仔por

wa flop 撚到

Diu 你Tim
Floppppp

Ball Dun Lie!

b easy 幾時foul out

B

good pass

Porzingod 今場 P&R 防守咁好

今日luke 第三節，9分鐘收起所有正選嗰度做得好
再調整下，防守好好多

JC撚Por

0防守 仲以為自為第二節三犯？

Por

larry!

冇波都炒人

次次nance 拆屋都要護頭

Payton係咪已經又放棄左

豬

豬垃圾

快快樂樂上班去😌

76分bench points

Tb上黎就三分
佢就一個to

豬真係係咁先
冇眼睇

btw又贏到 真湖JC

希望 Ingram 係未傷好，今場真係好一般
Lonzo 幾時先傷好，之後果十五場算好關鍵
如果 Luke coaching 可以穩定地有今場咁好，唔會有人反佢

LOS ANGELES -- Lonzo Ball's return remains uncertain as Los Angeles Lakers coach Luke Walton doesn't expect his rookie point guard to return to action in the near future.

Ball, who missed his fourth straight game on Sunday with a sore left knee, likely will miss Tuesday's game against the Boston Celtics. Ball has yet to practice and while he could travel with the team, the point guard's status for the Lakers' upcoming five-game, 11-day road trip remains uncertain, according to Walton.

"They [Ball and the training staff] did more yesterday than the day before, and he says he feels good today but he is still out," Walton said before the Lakers played the Knicks. "... I don't expect him back [anytime soon]. I haven't seen him on the court doing anything, but they're looking at it, still just taking it day by day to see when the knee is feeling better."

又話feeling good 但又未打得

係未傷好 頭先第4 節close game 先出好

起身嚇一嚇 以為自己睇錯

same

Jc 上力

Luz 得10分鐘

Kuz

訓醒贏波
仲要炒new york

原來上到第十一

呀叔好似唔錯喎

脫髮版牙波屌打ennis
tb第一個field goal🤤

第2節有d手感
但幾次wide open 都冇波到

阿叔之前 眼高手低
如果多d 上場時間，比佢適應到比賽強度
阿叔不失為 一個 串連到隊波既 backup pg
(只限今年）

啱啱傷出算係咁啦
打okc嗰場 見佢都未傷好 d速度唔同哂
條仆街devin harris flop到ingram 傷

下場打塞 準備俾人大炒

下場對面ki傷完未？

Jc >>>>>>KI

今日KI 40分都輸

Kyle Kuzma Exits Game With Middle Finger Injury

肯定出奶力打柒我地

打體重怪型pg 比人爆到癲
但係打啲用腦型就ok

點解會變到咁

巴西拿殊後生脫髮版

牙叔身體質素好過巴拿好多

原來阿叔今日9 4 8

睇唔透呢隊閪波

比你睇得透 仲叫做湖人

Jc carry
Btw 有冇人期待 Tatum 同Ig 既對位。
Tatum 真心好屈，19歲 skill set 已經好豐富 之餘又成熟。

塞連magic都輸

B > Tatum

無牙波點限制KI牙😑

有牙叔

J.hart 又要交學費

希望做到 rival

b係leader位
tatum有眾星拱照 實易打d

b打tatum個位 有irving horford陪住打
表現唔會差過佢

少煮又贏

而家湖人fans trade JC 情緒係咪又回落返
Btw 呢2場我都認同JC係真湖

一直撐JC
Luke 無再收起 the hot hand ，算有進步

收咁平都trade

好似一路都係trade牛>jc

josh hart今場個數據🤣🤣

又黎冇睇贏波 JC

但牛一件冇人要。所以jc一直比人拉落水

仲要練
除左post defense 之外
同牙仆仲未有得比

Trade 牛我接受到
Trade Jc 我不能接受

睇左第4節 replay
Lance J死人
Ig 第4節打得幾好
Jc 更加唔洗講，但太太痴波

jc
carry我湖

呀叔打到搏老命冇曬氣
所以幫唔到手hold 波

送左幾個低b foul 俾人
有個仲係3+1
之後進攻又帶波落死位

walton 話kuzma 打得10分鐘係防守原因

牛打得好差？點解冇人講
利申 冇睇，睇stat only

打得好 冷處理
打得差狂屌

牛進攻好屈機
冇咁9沖，識得fake 下。

真

牛真係雞肋 對面係por 呢啲軟人佢就爆得到20幾分
對啲strong big man eg adams 比人虐
留又唔係 trade又唔係

佢最大問題係 冇防守（心態問題）
Lance 進攻便秘都好，防守，揹位一定做足。
第3節 換左 lance 守 por, por 雖然高成個頭，但連拎波都打都難。

por仔4號 adams5號 好正常吧

Boston下年手持湖pick，一定打爆我地

波 is changing team cultural

JC doing what he does best

大師兄JC 出手打救我湖

呢兩場冇睇到 戰術有冇唔同到 定係都係JC持球手弓

突破分球, off ball cut為主

利伸: 睇Highlights

Rob Pelinka Says Lakers Won’t Be Active At 2018 NBA Trade Deadline Unless It Improves Championship Outlook

比成隊打埋呢季 人腳轉黎轉去都冇chemistry啦

見KCP今日都唔係著老西
係咪好快出得番

而家係Sore achilles, 未知要抖幾耐

黎緊賽程好似唔難打

2月除左兩場okc 一場木狼🤔

個核心其實幾好

如果加埋PG🤫

想要強力 big man

波 + 牛 + 表妹

莫斯哥夫好似唔錯

用魯強換莫斯哥夫

又輸唔撚到

屌你，睇完今朝場波 成日攰到😑

但勢有似好有機會入到playoff

Kuz尋日俾por屈到 嬲到禾即刻出番牛守

好似係lance先守

第三節一出黎kuz守 por射到hot晒

得lance 守得好
牛同 kuz 太易比 por 拎到波（完全冇擾前防守意識）
Lance 真係教科書式守高佬

如果nance肯簽少過10m一年真係點都要續

成隊啲人 各有所長 有時又好好用 走又吾抵諗 最衰都係deng份約

唔

咪撚戇鳩啦 同第八差6.5場
自己又鳩咗六七場 下年啦

其實比Deng時間佢操下，應該比保露華更好用，未駛宜家咁浪費嗰千八萬
但始終前朝傑作，打死都唔撚出

真係未必
釘退化得好勁下 身體跟唔上
Brewer呢幾場都唔差

季初咪出過釘 得一場係正常少少

比deng定比brewer打快

Boa d偷波係有一手

召集迷心黨
心仔穩紮穩打 唔班門弄斧 賣飛佛

一直迷佢。
防守意識好好，係技巧差d
好多 低級錯誤：落手，易比人fake

個樣屌打全隊

面型
幾型棍

同 Nance 好似，進攻端 know his role，好似你咁講唔會班門弄斧
防守端暫時都仲係賣心態好，技巧就一般般
不過我都同意 LFR 最尾講話 Hart 守 P&R 其實唔差，見佢 weaking 一向都做得好好
今季 d draft selection

屌佢D BOX OUT重好過牛

牛真係恨鐵不成鋼

唔明佢點解防守心態可以咁海鮮

不過overall今季好過上季啦

做主角心態
阿牛：防守好食唔好睇，不了

同jazz 差一場

法國唔去在意個standing 就會molala 上升

一講完諗完應該會即刻輸番跌番落去

下場咪變返差兩場囉

雖然頭8應該冇
不過第十都好過十五 送狀元比人

本身仲諗住今季有機爬過大飛

大飛有lou will
單天保

jc射姿限制左上限
上唔到lou/jamal 級

Hart 好夾 Lonzo，有 3D 能力/潛力又啱打快攻
Lonzo Clarkson Hart Kuzma Randle 呢個 bench unit

Randle 今季表現算好好啦，防守端進步左咁多

佢同b射波都好怪

B對手咁長但成日㞒心位出手

短左d

好彩守1號位都跟到

佢出左一場🤔？

波幾時先有得出？

諗起要Ennis / Uncle 去招呼 Irving就

留名睇Uncle係Kyrie頭上動土 一野轟落去

三十隊交易預測分析－太平洋組 【NBA Season17-18】

老實講 其實而家仲係好唔慣湖無左佢

5⃣ time NBA Champion ✅
2⃣ time Olympic gold medalist ✅
#Oscars winner ❓

Kobe Bryant could be adding a gold statue to his collection.
⬇
bbc.in/2n5y0N3

三波43分 連入五球三分

pg入唔到all atar

Andre Drummond, Paul George, Chris Paul & Lou Williams didn’t make the All Star team (ESPN)

西岸真係難搞啲
快啲黎我湖啦 閒閒地多番十零廿萬票

Cp3都冇？

draymond真係唔應該入啦

綠今季個態跌左少少
湯神除左中國行之外都冇乜all star味
但湧呢個牌子已經大把人投
正如我湖rookie都已經唔少票一樣

Draymond真係冇乜睇頭 不過多fans係真既

教練選既

羅係咪已經唔識打波了

係

開住左無乜點睇 但係望親都柒咁
一係傳失一係控甩一係射失
太耐無打唔識打？

14 mins 7 2 4 +12
2TO 2Foul

冇睇波

btw騎又輸緊俾剌 好爽 希望唔會反cup

臨換出場果陣打左段run先有返少少少少態 前半場真係唔知佢做乜撚...

一上力就all star 級
唔驚

KCP 出番正選
ennis條廢鳩都係

出呀叔喇屌

射夠三分未呀blo

Blo死返入去啦

Ennis真係好鍾意送block

trash ass ennis

Ennis 都可以正選真係犀利

my b

fuck the free throw

罰球呀 入多幾球贏左好多場

打左半節都係得10分8分

free throw

又炒 又話冥想既？

kuz

牛8分鐘5籃板 有2-3個數據上顯示嘅進攻籃板
重有啲搶左落黎比人拍出界
拎番唔少進攻機會 但係外線打唔開

冇人stop到進攻

D板下下都彈去對面球員

reb

係外線傳黎傳去 傳左廿秒都幾戇鳩

咁都sell到

心仔

又守得幾好

打亂仗有JC KUZ

個fan柒到

咁易都得2分😂🤔

死毒撚

呢段你來我往咁好睇,但係度訪問渣巴

尊敬傳奇

心

心一招

一冇波仔冇人睇

Kuz drive and kick to Lance 靚到

幾時release ennis

Jc hot 到

KCP比人偷左幾多次位

On9 牛

Kcp坐番bench啦 出黎送分 屌

點呀屌你老母 送7分比人啦

B冇波就唔識打波

和緊幾分鐘就比人lead 10屌你老母臭垃圾

KCP幾時死

今場迷牛了

Ig依排好撚廢

Kcp食撚屎

Second half bin 9 u c

點解唔判佢耐d

唔識攻又守唔到

真心廢。。。

依家隊湖要有防守先有進攻
守到推快搶攻 打亂場波節奏
今場3分放題 冇進攻都好正常

我覺得防守合格。
今場進攻都係靠單打多，kuz同 lance 個段 進攻deserves credit

係岩先個段比人3分放題
好傷

又比三分雨射爆

冇輸20分算係咁

牛又中陷阱

係咪唔撚識傳

每場例牌

好在拎番球and one

KCP good cut in and pass

Ft唔入呢

贏波我加入熱血公民

講緊緣色衫贏？

又熱血豬波

B lo

而家唔係？

個節氣好似湖 控制番
Btw 榮婚黎料

支持毓民

咪又係要靠禾牛

有火藥味

Mud 9 shot selection

鬥入

準到。。

個pace 快左好多
Ennis 出奇地 跟到榮縮

可唔可以唔好再放三分

牛好癲咁撻落去都冇事

我b咁廢

反而塞brown 同Tatum 報失

有幾球selection 好差

領先了

Lakers>Celtics
Walton要拎最佳教練了

randle

牛係好力啲嘅mcgee only

感動既係
Luke 冇再出垃圾陣 /換走 hot hand

我

甲甲講嘢都有人信

錢就一定要派
名額幾多個？

lance好熱血

smart floppy ass
stfu

咪又係要靠我牛

tatum去左邊
好似成場都唔見佢啲比人吹奏嘅背身單打

PACE快撚到

Foul trouble

lead 返

好掛住波

牛勁到。。。點算唔想賣了

Brandon Ingram Doesn’t Believe Ankle Is 100 Percent Yet

阿牛依節打到Horford氣咳

牛左邊真係好勁

對d undersize嘅真係輕鬆強姦

對硬淨d就收皮

griffin

又屌打多球

兩個possession 倒哂

個主場咁多菜fan

倒哂

又倒

人地上力。。。話晒都第一

一睇就知又要力戰而敗

呀叔今場麻麻

kuzma射啲波咁平嘅而家

又比艾榮屌打

kuzz

呀叔

caruso 炒哂

第四節 又夠鐘輸波了

Kuzz...

kuzzz

kuzzzzz

kuz oomgggg

馬

連續幾球靚波

迷馬了

Kuz dllm Chi9sin
球星打法

勁到

馬神

屌你個球上上下堂差啲嗌左出聲

Kuzz靚到

Kuz show time

Kuz!!!

差少少TO 未來巨星就係呢d moment誕生

Kuz Control..

勁到!!

邊個再反馬就仆街死

今埸kuzz同lance好多呢啲

有人反咩

屌，個兩球3分d 信心強到，叫人俾波佢
個種鬥心

昨天的我

Kuz adjust 得好快

對上個次有呢個 feel 既人
已經係講緊 kobe

kuz 勁就勁到痴線 廢就好撚廢
冇中間

我知錯了 以前成日屌佢 佢真係好有自信

一直冇反過

如果ig好似馬咁識調整心態就好了

I mean me

依飯前
打無球
食飯後
打持球

比瘤炒完40分後
無球/持球/分波/防守 全部都有進步

力羊都有

個種自信，我射左

佢心諗JC俾波我啦，我要入佢老尾

wtf kuz

Kuz....

lol

KUZ

馬⋯

KUZZZZZZZ

牙馬一入波就狂入

有以前睇kobe feel

有ft都好

我湖一陣有望，起碼2個

呢下做多左 不過入左算

agger

真！！！
HBK:不講道理

炒dunk笑4 =,=

Chi lun Sin

終於變kobe

BI成日拍左波先

吊炒ft

可惜唔係ig..

2分太易了

。。。。。。

Kobeeeeeeee

Ig 做 柏賓

顛撚左

呢下靚到

ig 未傷好

More like ariza mate

kuz cls

bjai

JC..

Sad but

hart

我心！

心仔呀

sad but true

B jai都好波

屌
今年d draft selection 屈到
hart 好撚有 sense

冇咖啦

Hart好波
榮叔好似傷傷地

b依下幾勁 撞得開2條油 差小小入

湖菜大戰始終係最好睇既matchup

又唔好踩成咁
BI先21歲

ariza career都未攞過BI今年個數據

kuzma d手感返來了

front office 今季操作

咁都唔入

咁講姐
睇好Bjai 。係差d球皇心態姐

差d!!!!

其實未傷好

K ma根本就係新高比 準備入手馬ball衫了

呢個節奏打落去
好大機會贏

Nance差ddddd

Mentality 係

ft

Nance上力入一球呀

bjai 唔咁自己單打

想b仔屌下mid range

如果呢個時候馬整球and1一定全場爆炸加沸騰好似當年高比咁

牙榮咁撚勁

再加個 fast break show time

一向都勁

球球 tough shoot ，好勁

diu kuz

牙馬

你唔好咁痴線啦馬

屌 d ft真係

點解換走 nance

垃圾bjai

b冇哂

肯起手 就算啦

B做乜撚野

一沉百踩

B
不如抖抖先

Make play ar

冇ball既b唔係b

有預感牛派膠 輸波

true

發覺kuz同b兩個永遠唔會一齊爆 一定一個好一個差

?????

今季已經試過幾次由NBA退休球員commentary既比賽係全場狂讚randle

熱血贏波

牛！

All star weekend 後
兩子一齊爆

禾b d move未返哂嚟

fat

要然波了

tatum

上場有set play 比b 落low post

隻ankle

唔敢想像波返黎會點

竟然贏到波

熱血贏波！

牛係勁

JC!

2/2 ft

贏到
呢隊先係我想睇到嘅湖

燈

defense leads to champion

真！！！

Tatum

竟然嬴到

但易上腦

b同一個位扭左2次ankle

狀態係差d架啦

屌，3分馬化身玉皇大帝打救蒼生

唔係要輸波啊

打得算係咁。

pk

仆街

屌

又炒ft
唔係輸波啊

谷到最尾都射唔出

bjai d 變速冇哂

被絕殺的預感

睇榮縮表演

又輸罰球

irving要登場了 有預感要輸波囉

轉返句,竟然輸波

好似finals

我話贏就贏

D ft真心痴線

who are you?

fred靠得住

心仔怯

同柒碌個場有得揮

Celtics成日贏呢d波

全隊得jc 同ma識射ft

JC真湖

鄭俊弘好穩

屌 成隊捉去練罰球啦

想睇 ot

場場都講 無用的

變陣 禾有進步

罰球大戰

fuck

好撚彩冇俾人絕殺

咁都嬴到

on9

kcp

屌。炒撚晒on9 pop
贏-6

真係笑撚死

好彩

屌你kcp

kcp差d做罪人

嚇死

Chilunsin

Kcp應該好大陰影

差D絕殺

係咪全個league ft 最差

成隊得JC比到信心我會入晒兩個罰球

不過都係贏

kcp驚到隻手縮返入去

Smart shooting 原來勁多咁多

tatum條傻西一世比kuz食住

Kcp真係

又贏 想輸都難

Kcp

MA 把聲有D 似KOBE

不嬲都係

真係好似以前黃綠大戰
kuz = kobe
b(未傷好)= artest
randle= odom

KCP返入去坐未

呢隊湖真係好鳩
成日預會俾人炒嘅game都會變close game/贏埋
諗住close game/贏到就掉轉

仆成節坐凍曬叫佢射FT

road to 53-29

馬真係成知選秀最靚嘅pick

成個

炒第一球ft邊個大叫oh shit

幾多連勝

贏波英雄kuz and jc

雖然 KCP 兩球炒曬
但係 Luke 換佢出黎呢套係無錯
不過點解係 set 比 KCP 走返後場接波？
如果 Smart 醒少少唔即刻 foul，以 KCP 一向表現實 TO

炒撚左幾多球

好似自從出完有波同冇波的分別之後
就唔識輸

KCP兩球都揼釘好撚誇張 一定好撚緊張

炒哂兩球先過隱

3

阿哥，邊會suppose KCP 會to 阿

班友自己見到個表都醜
芝士近乎勇

距離第8又近一場

Jc carry 頭2場
今場 Kuz carry

都要讚下 Luke 冇再9出

Clarkson 最近真係好撚carry

究竟波返黎
呢隊會勁成點？

唔會再講多次 睇我湖點爬返上第八

想睇 Jc 同ball 磨合

j下季啦

如果冇輸比
King屎、大腸 就好了

ball 返嚟
勇士都打爆
當然要kuz jc d 狀態穩定先得

Jc而家打得咁好真係可能為左trade好啲既球員

會又廢番
湖太海鮮

仆街 我都覺

塞都贏到隊隊都唔撚驚了

我湖=利

搞咩啊。。。又話東岸第一

我湖=皇先真

隨時贏塞 輸俾咩直

好難捉摸阿
Jc 前排差：因為比人清
Jc 近幾場carry :因為比人清

認真，我真心覺得Jc最後會留係潮

KCP 一向都處理得好差
睇返 replay 我見 inbounding 果時 Celtics 直情放 KCP 唔守，走去包夾 Clarkson

屌你條柒頭老鼠仲話多謝幫tank

Kcp : Oh shit

佢要轉去變柒碌fans了

贏榜首輸榜尾

贏一場你班仆街J到

最尾d ft nance 4中1 hart炒晒 kcp炒晒

喂 米能單單打打好喎

贏塞喎

又贏

希望下次full team 打 癗

好狗

有咩開心得過同一日猗豬波 湖然波(冇波)

比辦pg睇

呢場要J啦

不如ball jc ig hart 牛 nance 馬留曬
再弱點補人算啦
依班人夾落去應該都唔會差得去邊

ball jg 牛 馬應該去到all star level
jc就第六人

有 就係PG嚟湖了

係wor 唔記得下年可能有埋pg 呢個陣冇得輸了

牛就真係不了

屌人地冇咗hayward成季都東岸第一 咁又唔J得

套用 Ching 講法
如果牛 肯 收 人情價 同 做綠葉，就留

要屌打fox/monk先j得

牛唔會all star level
我想佢做odom個類多d
clarkson就繼續第六人 似jamal crawford

Odom有腦。。。

覺得牛唔只得綠葉料
我深信佢最後會平衡到幾時衝幾時去
事實上依排都進步緊
同埋防守唔好成日揸流灘 睇心情

屌打咗fox啦

Quote錯

米推

牛肯有腦都好勁呀

monk g-league點吊打牙

release ball to g-league 咪 ok囉

無睇一場班仆街竟然贏到塞 係咪要all star week前後帶到落尾

53-29 不是夢

又單單打打

咁贏法我好驚唔小心入到playoff殺哂d強隊

仆街又燈。。。

bjai d 變速 mid range 手感都未返嚟
希望佢fully recovered 啦

Ball傷左連波都冇得打
Monk>ball

要連敗了

排到西岸第十都要還神

甲甲又然

呢幾年真係呢隊湖最好睇 起碼有鬥心 好多場都打到clutch time

PG你有冇睇live

唔知睇邊度話佢同kuzma重傷緊

同上年最大分別係：
有波 同 冇波

愛滋佬又贏

季初n場熱血輸波

kuzma 傷手指
bjai 傷ankle

不過kuzma

又暗反羅

我湖愈來愈似11-12金洲

下年入playoff 了

Bjai 都係仲傷緊，見佢唔太敢 變速

PG入唔到all-star 我諗幾影響佢留係雷
黎LA 入硬all-star啦

差個 小Ai角色
Pg

有幾場應贏而輸

來回三場都講緊排第八

Deng 未係囉

下場對公牛應該然到

bjai 有潛質做lockdown defender (pippen)
kuz好有潛質做 elite scorer

呢兩場無乜殺入去

今場有
但係就有d硬上feel

秘密武器

變番季初咁
見佢守 Tatum 守得幾好

希望變弱化版leonard

遺憾係 BroLo 仲表現到應有水平
講真我又唔覺佢表現差到一場二十分鐘都出唔到

我湖打唔到陣地，brolo 廢左一半武功。

brolo得閒單打下 射下三分 十幾分鐘已經夠

認同向Leonard 個方向發展。
都係個句，如果有pg 係到，Bi 成長一定會快好多

Blo 打唔到快，打唔到策應

又係起身嚇一嚇。。

Deal 唔deal
Love 又回家

要件咁貴嘅嘢做乜

吾係掛

K love 廢ge

Nooooooooo 學勇咁 拒絕呀！

而家呢兩個咁勁 一定有機
但係佢份約好似好貴

當年想換klay

覺得 love 岩打潮
但不了

牛加Jc換love真係唔值

用黎做湖首席靚仔就得 打波 不了

牛單換love 我ok

其實值

但前場位會爆哂

你一覺得然到嗰場就會西波

我湖=利
雖然公牛幾勁

公牛而家勁左唔少

mirotic 出返成隊唔同哂

Kcp 加牛換啦

下年仲夠cap 簽PG

Randle JC是旦一個換就得 兩個就一定不了
Love防守黑洞

潮除左對面隊 有 籃板痴漢（Adams,大塊活 ）外 ，都可以打得贏

仲要作客輸硬啦

唔係掛 換shooter仲好啦

呢2條友

準備換走ingram

untouchable

"OH SHIT"

Kentavious Caldwell-Pope, 2018

一個就話
兩個換一個唔抵玩
你打小球拎love黎做C結果咪同猗一樣

騎個底咪又係James
Love 呢d去其他隊變毒約
Next Deng

直頭賺到笑
一個 expiring contract + 好大機會湖唔會同佢續約嘅 Randle
配 Clarkson 呢個第六人料居然可以換到 Love 兩年半約
Love 差極今季都仲係 all star 級

原來Lavar做緊assistant coach

A fired up Luke Walton went straight to Ingram as Boston called time out with a “That’s what I’m talking about!” after Ingram blocked a Kyrie Irving jumper, and Hart tipped in a transition miss on the other end. 99-93 LAL, 3:52 left.

轉名未

個時波好多場 fg%低
而輸

Ball打留好就傷

Luke 最近幾場確係有進步，但係成季整體黎講都係唔合格
最近打得咁好但係整體戰績/贏率都仲係差過季前預期，仲要湖班新仔打過好過預期咁多
完季有 35 勝即刻撐佢

Lavar屌完 自己d rotation唔同哂

贏嘅就因為球員打得好過預期
輸嘅就賴曬教練，唔可以係球員打得差過預期
教練慘過做狗

利申:頭先冇睇

仲要lavar 都有credit，我係luke自己走，俾lavar 教啦，咁威威

（笑）

Kuzma 今日有Kobe feel

贏就贏球員 輸就輸教練

8'01 個下轉身，靚到。

又話個個乜撚TATUM好撚勁既...

真心勁

Spin move 再hook shoot 個下有d 老大 feel

塞狗剩係識J埋哂啲垃圾

Tatum同kuz都唔差囉 只係今日Kuz勁d

tatum 只係人地進攻第四選擇
有好多限制，所以真係冇得直接比較

上年16-31
今年 18-29

之前輸太多close game + 傷病朝 如果唔係而家8-10 喇 bjai 同ball 一打起就傷

爭氣呀要
幫死敵拎pick真係好肉酸

咁多tank隊肯定拎唔到2-5
個pick 99%比76

其實FIBA同NBA都比咁樣行3步 定 淨係NBA比咁樣行3步 定 兩者都唔比咁樣行3步

由十五打上十一
近十場贏七場

雖然espn d風應該唔駛點理
不過咁既offer都唔狗衝既話真係弱智過dlo唔換butler

今場真心好睇 第四節Kuzmania 雖然好型轉身鏟個下走步 但真係好耐未試過睇湖睇得咁興奮

贏宿敵呢下爽

咁搞法，遲下 Kuz free throw 時
聽到 MVP MVP 真係唔奇。

Kuz 好撚癲，keep 住有進步

睇highlight
05:00 牙牛咁樣落地都可以起返身繼續打

Josh Hart @joshhart
Hey @CaldwellPope let’s get some free throws up tomorrow...✊🏽

Kentavious C.P @CaldwellPope
Shit Ima beat you there!!!!

Larry Nance Jr @Larrydn22
@joshhart @CaldwellPope
Can I join guys?

Kentavious C.P @CaldwellPope
@Larrydn22 @joshhart
Yes you can! Yal trying to go now!!’

下下一spin就fake到對手唔見左

識d野

後生真係本錢黎

話唔換個d 係想續牛？
jc 同牛 呢幾場係好波 但 個腦 係改唔到
不如要love 叫有個球星 係summer 吸引free agent
kcp blo summer都完 放走咗 入其他fa 加pg 仲好
有love 有3pt 籃板

Aaron Gordon, Victor Oladipo and Larry Nance Jr. along with Dennis Smith Jr. (as reported by @ShamsCharania) have accepted their invitations to the 2018 NBA Dunk Contest, a league source tells me.

係因為感情囉 湖要trade都阻唔到 但個勢又唔似會trade囉

Love 跌晒watt 喎 黎到打唔返起點算

“Pelinka stated that the Lakers will not be active during the NBA Trade Deadline unless it improves the team’s championship outlook; in the future, obviously”

我覺得唔會 trade as long as MJ好有信心簽到PG
如果冇信心簽到pg,有可能會換 k.love
簽到pg ,就好自然Aim 其他as big man (e.g表弟）

希望ball會出現下 掉波比你

做吉祥物

一定有Nance份 冇理由一個Lakers都冇既

Nance 終於無傷玩到

最想睇係nance

其實鐘意睇佢地打兄弟波多d 希望牛+ Jc 可以比心機

今日嘅牛係幾抵讚
除左有一兩球籃底太獨食
今日成隊都係ft抵屌
Jc 牛 nance kuz

要棟幾個人比lance隔住入先好睇

搵推allstar比佢顏

如果trade都係依兩個禮拜
換到love 對pg過黎實有正面影響
何況dmc唔多似撬得走

所以就話 love都叫球星
跌watt 都有騎內部問題 風氣 因素
表弟 好明顯係要有playoffs 相嘅球隊先吸引到佢
佢同pg 都係fa 湖有冇可能 喺換完love之餘 係summer夠錢簽表弟 ＋ pg

無

from公海post
成班猗真係垃圾過小學雞

呢隊西波練波不如即係射罰球啦
睇精華都睇到忟 CLS

講真，就呢個Gif 黎講，有d似 老大係 2013個季，
冇人走位

搵blo幫手

係都kd la

連勝到季尾

預左

認真討論 呢球換轉牛既話應該已經入到籃底了 係睇下入定唔入周冇冇charging

屌你老尾防守條友身型細成個身位
大飛d高佬都俾人拉晒出黎
Love條柒頭咪話起手
Bump都bump唔郁
我係佔屎都呆喇

mwp

睇到而家咁又唔想賣人

球迷是犯賤的

唔想賣 依堆人腳 補PG
睇下搵唔搵到鼓佬返黎就夠

Love都唔啱打luke嗰套，love打陣地勁，同Blo差唔多type。睇blo就知love黎都唔多掂。

OFFICIAL: Lonzo Ball, Brandon Ingram and Kyle Kuzma were named to the 2018 Rising Stars Challenge. #LakeShow

This is the second time in #Lakers history the team has had 3 participants in the Rising Stars. First time around it was: Kobe Bryant, Derek Fisher, and Travis Knight in 1997, according to Lakers PR

Lakers future
劉備 zo
關羽 bjai
張飛 kuz

三巨頭

上年睇bjai 打
就好似睇緊 lenoard 打all star 咁。

Btw zo 同kuz 應該幾好睇

知唔知自己講緊乜春

Sor, 我指 rising star 賽
Bjai 上年打到唔似係表演賽咁（打法問題）

賓西門刷數據無恥
19 17 14

fox入唔到

公道講，比國王呢隊垃圾害死

估唔到會冇Fox

對比起今年draft class 同上年嗰啲 係差少少嘅

我湖同塞 佔咗五條友

US team一個正C都冇，想俾MB刷數據？

是但啦

出面傳緊騎同湖想交易

麻麻地接收啲23號戰術嘅犧牲品
搭得走釘就話諗諗

騎想拎D垃圾同人換主力

牛釘換love就有得諗下

即deal

Embiid打all star，呢邊求其hea打一陣算

PG: Russ is Making FA easier

He's why this decision is easier to make

PG hints he might re-sign with OKC

算啦 順其自然
我唔覺得佢會黎

但係佢冇得係鄉下打all star希望有啲影響

Kcp + randle 換love 啦

加釘換多個osman/frye

cs +lopez 換love+fyre

都係睇PG想組巨頭定好似Kyrie咁自己做大佬

FA 簽埋james

James + love again?

洛杉磯騎士？

不了

deng+ randle <-> Love

既然係咁不如直接 Deng 換 Love

Deng換jr都deal

Deng-> James love it9

好應該換Deng同俄佬返黎
證明James先係第一人
會令到隊友變強😤😤

邏輯正確

No plz

假設騎想make a move before deadline牛Nance是但一個byebye硬
而睇騎個邊tt love應該好大機會比人郁
係睇騎會唔會食釘囉

tt love兩個係咪都貴約黎

講真唔食釘無乜原因要trade

Love咪又係毒約
之後2季25m

廢極都all star 點會毒

Love難d毒約
你話tt就一定係毒

今時今日冇老沾企佢隔黎
頂盡Ryan Kelly 級數😤

all star都毒約

打j打上腦

我覺得 Love 係呢個價位到

牛要完季都打到呢幾場咁先唔反

完季都打到咁諗續唔續仲煩

騎d垃圾合同多到

Jordan Clarkson
but what if @ZO2_ hit yall ass with a triple double in the rising star game yall hating self got to give him MVP #BBB

Lonzo快d好返

trade邊個都好 唔好搞到kuz ball就得

慘 而家連b都俾人棄

挽留b

慘撚到

明明b>kuz

就嚟要轉名啦

識波

心目中喜好
kuz > b

關鍵時刻得kuz企到出黎

Last shoot B jai 唔差嫁
今季一球 winning shot
對湧 tie game

好多喇 bjai 殺手黎
季初有球對piston/ nets
對rocket 2 球追和ft
但係冇人會記得

作為一個感性湖迷 如果有得揀 真係唔想郁班youngster（計埋被郁既ice in his knee )

你kuz>b 冇所謂
但係有冇必要剩係留kuz同ball

我唔明點解要向個20歲仔開刀

dlo因為用嚟清cap
同埋佢練習態度又唔太好

而家b ball kuz 就更加冇必要去郁
為未來鋪路

有保留
b同kuz都有step up

“Russ is the reason why this decision is becoming even more easier to make, is the character Russ is. A stand-up guy, and he has his teammate’s back. We were actually joking before he went up there, and I’m like, ‘Nah, Russ, man, just let it go, let it go Russ. It is what it is, I wasn’t picked,’ and he was like, ‘Nah, man, P, that’s messed up. I’m gonna tell them something about that. It was awesome for a teammate to have your back and to stand up,” he said. “And to be honest, he should be a starter. He’s been the MVP, been the best player at his position. He should’ve been a starter, but that’s another story. But the fact Russ had my back, that’s my guy forever, and it’s more apparent what this decision needs to be made when it comes down to it.”

PG

門面野姐

Ball is dealing with knee soreness which has kept him out the last five games. There’s currently no timetable for his return to the floor while he’s been ruled out for Friday’s game against the Chicago Bulls. Head coach Luke Walton talked about Ball’s status and whether the 20-year-old would return during their five-game road trip.

“If he gets cleared, then yeah,” Walton said of Ball. “I’m in no rush. Obviously, we want him back, but we’re not going to rush him back. Whenever that day comes when the medical staff clears him to play, he’ll play.

“If that’s on this trip, great. If not, we’ll do it when we get home.”

Kyle Kuzma says coaching staff has been urging him to be more of a “playmaker” moving forward #Lakers

佢係有d sense嘅

贏波可掩蓋哂所有野
相反，OKC 一低潮就

成日覺得古好似得6’7咁

驚見阿釘

話說尋晚睇到adidas個新廣告有羊叔

0:15

上場嗰兩下後手傳波

屌 眼都花暈暈地

阿羊好型
條仔邊個黎

comment話鹿含

Debuting Friday in the Chi 🐍

#LakeShow | #NIKExNBA

聽日睇黎又輸唔撚到

公牛咁勁
點會贏

公牛都要燈？
聽日湖人劏牛

輸咗啦

出牙釘射crunch time ft啦

屌你

好型

原來湖個時想簽返nwaba

不過比公牛簽左

牙波幾時出返黎lead住湖人，一陣隊波打得好少少又比人反

報到

邊個守到芬蘭司機
不過對面冇咗dunn 應該好打d

件衫好靚

係好撚靚

牛

公牛电器

bjai nice pump fake

屌你對面中鋒個樣成個Lopez咁撚樣

呢d要有

係wor 咁撚似既

bro lo

兩兄弟慢鬥慢

唔係親兄弟咩

呀牛冇硬上

做乜9啊

lm睇一陣成個鐘都無人開po

一開波有
被markkakakakakaken block 7

對面冇dunn 冇咁好

b

ingram 今日幾進取

ennis

屌你個anus

Ennis

搵返狀態
始終柒咗幾場 隨時呢場都柒